費達拿真係好撚勁，又升返上男單第一

佢、拿度、祖高域三個裡面，佢年紀最大，但係愈打愈有，十年前冇人會估到今時今日反而可以做到拿度殺手，最近四次殺晒 有得睇真係要好好珍惜

佢同C朗算唔算係職業運動員奇跡

C朗勁啲..

你拎佢黎比
名氣都差9條街

兩個喺自己嘅領域都好出色

Lbj 呢

借問聲祖高域點解依幾年好無晒聲氣

心態+傷患問題..

都好靚仔

早幾年好勁，嗰陣仲以為費達拿打唔起，得梅利頂到吓

08 年開始睇，鍾意足廢老咁多年
早幾年真係以為佢打唔番起
點知傷完抖果段之後打番第一拎埋gs

第一場睇既網球就係03 Wimbledon Men Single Final

1st GS of Federer

咁就15年..

當年打森柏斯？

傷完打唔起

Fedal=網球美斯朗

Philippoussis

香港好似係譯菲臘普西斯..

當年Sampras岩岩退休..

佢係咪係頂級運動員入面比較少醜聞既一位

足球 c朗美斯逃稅
賽車 舒米高茅招
高爾夫球 老虎性醜聞
游水 菲比斯禁藥
單車 岩士唐禁藥

細個中學成日聽到佢打波 以為佢一傷就收皮
而家又變返男單第一

仲有桌球 奧蘇利雲

奧蘇係反而曾經性格出事 無乜耐性打波
係學跑步之後個狀態心境都不斷升返

唔係好明, 拿度成個泥地SEASON 打哂贏左咁多
費達拿乜都無打, 又會無啦啦上左第一既???

ATP 計52星期嘅分，拿度上年贏晒四個泥地賽，今年贏晒都好都只係保住上年啲分，淨值冇變。相反費達拿唔洗保泥地賽啲分，宜家贏咗咪反超番拿度

佢呢兩年都skip哂泥地

睇佢打波就好優雅

費達拿skip哂泥地賽
抖足先打 如果佢打埋泥地應該冇體能打年尾個D賽事

網球界廢老 緊係揀賽打
你睇拿度 年年追法網 都係要記錄姐

佢職業生涯應該要多謝 soldering. 唔係佢我諗federer 稱唔上legend